呢兩日全個上水都係支那人

全部返晒嚟, 香港死幾多年輕人都唔關佢哋事, 話唔好阻住自由行打鳩香港!

要求全面恢復社區改善工程!

正常 佢哋覺得依家恢復正常

因為佢哋根本冇法子唔嚟香港買必需品

支那賤畜